建議呀連生開個旅遊買機台

專比班撚樣問去旅買咩機之用

另附標準答案供各攝台手足參考:

1.)旅行影相求輕便:
iPhone7

2.)旅行影相冇budget:
麵包超人相機

3.)旅行拍片又影相:
ARRI ALEXI

agger

己入手第3部
唔錯幾輕便

又型又專業 溝死女

評已正 學到野

真係有人跟住買就好笑

幫到佢,我會好開心

麵包超人相機可以影得好好

評已正

幫手介紹埋得唔得呀

齋body一球有找

我帶呢部機去旅行個陣時有少少重,唔想帶腳架,諗住用mini plaster hand算,斷估都夠力掛

認真 第三部係咩黎？

HKTV好似當年入左幾部,頂級電影器材,不過得物無所用

btw無budget可以買呢D:

日本好多學生妹去旅行果陣都會用

麵包超人相機好好多囉唔該

Lara Jade

仲有「主要影人影景」，你會推介邊部?

佢喺DRTV果到真係J死我

body隨意,買支800mm定焦🙊

影建築可以用500mm
影人用8魚會好d

咪玩人啦
認真：5mm fish eye 超廣角 萬幾人加景都無問題

去邊到買都冇講

btw
呢個台係咪十二月限定？

上網爬下文連買咩岩自已既智商都無既人大有人在

幫你去埋旅行影埋相比返d softcopy你好唔冇

MPH 點都好D, 上次個 fd 試隻 stabilizer, 搞到跌撚o左部機

你個fd好靚仔,彈下彈下

入左部c38,打算hand carry去台灣自拍用

c500好似好d🤔

推返上去比班友睇下先

正皮

HKTV嗰幾部剩係拍過嗰幾套劇就收左皮，所以係異常新淨
佢地除左ultra prime仲有optimo, 好撚癲
全部電影gear黎